★FF 如果環保撚、大愛撚、女權撚 生存於二戰期間，生活點過？

想知

會俾同盟國＋軸心國圍剿

死。

同性戀都係。

一班麻煩撚 煩住哂

似

環保撚---反對美國投下原子彈，會整死d龜

大愛撚---抗議希特拉設立毒氣室，要求融合包容

女權撚---反對皇軍歧視女性，要求道歉 發起metoo運動

諾曼第登陸戰大量弄死海龜，污染沙灘，要求全球杯葛

二戰會因為反對工業革命污染環境而引起。

戰爭個陣佢地會龜縮

做糧食供應

Rambo 有講
越戰啲左膠去講和，之後唔係死就比人姦